一日唔收回審批權，呢d野都會存在，仲講乜家庭團聚?

假結婚中介：大學生都做

賣一次港收30萬

30萬你就想,求其俾幾千蚊你
之後配偶失蹤
成世冇得再結婚

分莊閒

北上團聚

唔該娶撚左大陸雞既男人早死早著 遲左訓唔著
佢地生出黎既支那小賤種及早絕育
唔好再禍害香港人

屌你老母一街食屎大陸狗
買果少少野戇鳩鳩企係街度睇睇睇
香港D路已經窄到閪架啦
陣間呢班狗閪衝出馬路被車撞
唔撚係又要香港養撚埋丫化

2015年俾大陸媒體踢爆

而家網站仲生勾勾仲係到,入境處死撚左去邊